[多圖]一直都唔鍾意啲女空氣留海 但呢個我啱啱J咗3次

打撚到佢變空氣

屌好似樣求個張改圖

收嗲

葡萄兄高質
正評我俾嘅

點解娜璉呢張自拍喺twice ig/twitter嗰啲都搵唔到嘅？

唔好笑

Thx, 班璉登仔有嚴重眼疾，得你一個俾正皮

嗰啲普羅連登仔支持嘅
通常都奶嘢

璉登仔宿命

逢紅必反
逢反必紅